lol卡銀 點搞

想死

落銅囉

玩咗幾耐

S4開始玩

Main犽宿 劫 汎

銅好柒

買電莖椅

都S11 7年嚟都冇進步真係唔知點幫你

我金牌

咁抵你死

係咪應該轉玩杰西 易玩好多

冇錢 拎嚟買晒skin

你用note book 我c你

點上

唔好喇 練幾隻大路英仲好 劫犽宿呢個高風險高回報嘅英少啲玩 最緊要清楚自己擅長咩

場場俾人屌全家

點解咁講 我齊skin

買咗成千蚊

咁少都拎出黎講

我今年讀中四咋

依家銀咪即係銅水平
唔好唔記得插多左層星耀

樓主弱智？

屁孩三寶 你中2樣

玩柒頭人啦 輕鬆上金

汎都算啦